
                      Me pareció totalmente acertada en cómo se muestra el manejo de los sentimientos por parte de los seres humanos, a pesar de ser sci-fi, no deja de apegarse a la realidad "interna" de todos nosotros.
        
            